停打立場啦，當事人有冇話怪立場？

咪又講啲自我陶醉嘅心理同理心啦，揾人問下佢啦

利申：有錯請勿推＆上一頁

有佢嘅藍絲篤灰親友唔怪走去怪記者